# webeducation
Grupo de trabajo
2.      Héctor, Laura, Jesús y Kasra

Descripción del ejercicio
Realizar por grupos y trabajando juntos con GIT y Gitkraken, el siguiente proyecto web:

       

·       Una página web sobre una empresa del sector de la Educación.

·       La web tendrá además de página INICIO , 4 páginas más.

·       Cada página tendrá como mínimo 20 líneas de código.
